var words = 
[
    {
        "question": "بِإِذْنِ",
        "answer": "by (the) permission",
        "pcklId": "81",
        "rootWordId": 29,
        "tlit": "bi-idh'ni",
        "frequency": "102",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " تَنَزَّلُ الْمَلَائِكَةُ وَالرُّوحُ فِيهَا بِإِذْنِ رَبِّهِمْ مِنْ كُلِّ أَمْرٍ",
        "rootWord": "أ ذ ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "إِذْن",
        "waznEnglish": "permission",
        "waznTlit": "idh'n",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "أَلْفِ",
        "answer": "a thousand",
        "pcklId": "18",
        "rootWordId": 56,
        "tlit": "alfi",
        "frequency": "22",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " لَيْلَةُ الْقَدْرِ خَيْرٌ مِنْ أَلْفِ شَهْرٍ",
        "rootWord": "أ ل ف",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَلْف",
        "waznEnglish": "thousand",
        "waznTlit": "alf",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "أَمْرٍ",
        "answer": "affair",
        "pcklId": "245",
        "rootWordId": 69,
        "tlit": "amrin",
        "frequency": "248",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "9",
        "arabicAyah": " تَنَزَّلُ الْمَلَائِكَةُ وَالرُّوحُ فِيهَا بِإِذْنِ رَبِّهِمْ مِنْ كُلِّ أَمْرٍ",
        "rootWord": "أ م ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَمْر",
        "waznEnglish": "command, affair, matter",
        "waznTlit": "amr",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "خَيْرٌ",
        "answer": "(is) better",
        "pcklId": "150",
        "rootWordId": 449,
        "tlit": "khayrun",
        "frequency": "196",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " لَيْلَةُ الْقَدْرِ خَيْرٌ مِنْ أَلْفِ شَهْرٍ",
        "rootWord": "خ ي ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "خَيْر",
        "waznEnglish": "they select",
        "waznTlit": "khayr",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "أَدْرَاكَ",
        "answer": "can make you know",
        "pcklId": "25",
        "rootWordId": 469,
        "tlit": "adrāka",
        "frequency": "29",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَمَا أَدْرَاكَ مَا لَيْلَةُ الْقَدْرِ",
        "rootWord": "د ر ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَدْرَىٰ",
        "waznEnglish": "to make known",
        "waznTlit": "adrā",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "رَبِّهِمْ",
        "answer": "(of) their Lord",
        "pcklId": "963",
        "rootWordId": 524,
        "tlit": "rabbihim",
        "frequency": "980",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " تَنَزَّلُ الْمَلَائِكَةُ وَالرُّوحُ فِيهَا بِإِذْنِ رَبِّهِمْ مِنْ كُلِّ أَمْرٍ",
        "rootWord": "ر ب ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَبّ",
        "waznEnglish": "the Lord",
        "waznTlit": "rabb",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "وَالرُّوحُ",
        "answer": "and the Spirit",
        "pcklId": "25",
        "rootWordId": 599,
        "tlit": "wal-rūḥu",
        "frequency": "57",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " تَنَزَّلُ الْمَلَائِكَةُ وَالرُّوحُ فِيهَا بِإِذْنِ رَبِّهِمْ مِنْ كُلِّ أَمْرٍ",
        "rootWord": "ر و ح",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رُوح",
        "waznEnglish": "you bring them in",
        "waznTlit": "rūḥ",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "سَلَامٌ",
        "answer": "Peace",
        "pcklId": "68",
        "rootWordId": 718,
        "tlit": "salāmun",
        "frequency": "140",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "5",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " سَلَامٌ هِيَ حَتَّىٰ مَطْلَعِ الْفَجْرِ",
        "rootWord": "س ل م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "سَلَٰم",
        "waznEnglish": "you pay",
        "waznTlit": "salām",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "شَهْرٍ",
        "answer": "month(s)",
        "pcklId": "20",
        "rootWordId": 802,
        "tlit": "shahrin",
        "frequency": "21",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " لَيْلَةُ الْقَدْرِ خَيْرٌ مِنْ أَلْفِ شَهْرٍ",
        "rootWord": "ش ه ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ش ه ر",
        "waznEnglish": "Month",
        "waznTlit": "shīn hā rā",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "مَطْلَعِ",
        "answer": "(the) emergence",
        "pcklId": "16",
        "rootWordId": 920,
        "tlit": "maṭlaʿi",
        "frequency": "19",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "5",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " سَلَامٌ هِيَ حَتَّىٰ مَطْلَعِ الْفَجْرِ",
        "rootWord": "ط ل ع",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَطْلَع",
        "waznEnglish": "it rose",
        "waznTlit": "maṭlaʿ",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "الْفَجْرِ",
        "answer": "(of) the dawn",
        "pcklId": "15",
        "rootWordId": 1108,
        "tlit": "l-fajri",
        "frequency": "24",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "5",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " سَلَامٌ هِيَ حَتَّىٰ مَطْلَعِ الْفَجْرِ",
        "rootWord": "ف ج ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "فَجْر",
        "waznEnglish": "you cause to gush forth",
        "waznTlit": "fajr",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "الْقَدْرِ",
        "answer": "(of) Power",
        "pcklId": "56",
        "rootWordId": 1181,
        "tlit": "l-qadri",
        "frequency": "132",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "1",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " إِنَّا أَنْزَلْنَاهُ فِي لَيْلَةِ الْقَدْرِ",
        "rootWord": "ق د ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَدْر",
        "waznEnglish": "they have control",
        "waznTlit": "qadr",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "الْقَدْرِ",
        "answer": "(of) Power (is)",
        "pcklId": "57",
        "rootWordId": 1181,
        "tlit": "l-qadri",
        "frequency": "132",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " وَمَا أَدْرَاكَ مَا لَيْلَةُ الْقَدْرِ",
        "rootWord": "ق د ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَدْر",
        "waznEnglish": "they have control",
        "waznTlit": "qadr",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "الْقَدْرِ",
        "answer": "(of) Power",
        "pcklId": "58",
        "rootWordId": 1181,
        "tlit": "l-qadri",
        "frequency": "132",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " لَيْلَةُ الْقَدْرِ خَيْرٌ مِنْ أَلْفِ شَهْرٍ",
        "rootWord": "ق د ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَدْر",
        "waznEnglish": "they have control",
        "waznTlit": "qadr",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "كُلِّ",
        "answer": "every",
        "pcklId": "357",
        "rootWordId": 1288,
        "tlit": "kulli",
        "frequency": "377",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "8",
        "arabicAyah": " تَنَزَّلُ الْمَلَائِكَةُ وَالرُّوحُ فِيهَا بِإِذْنِ رَبِّهِمْ مِنْ كُلِّ أَمْرٍ",
        "rootWord": "ك ل ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كُلّ",
        "waznEnglish": "(is) a burden",
        "waznTlit": "kull",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "لَيْلَةِ",
        "answer": "(the) Night",
        "pcklId": "88",
        "rootWordId": 1364,
        "tlit": "laylati",
        "frequency": "92",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "1",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " إِنَّا أَنْزَلْنَاهُ فِي لَيْلَةِ الْقَدْرِ",
        "rootWord": "ل ي ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "لَيْلَة",
        "waznEnglish": "of the night",
        "waznTlit": "laylat",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "لَيْلَةُ",
        "answer": "(the) Night",
        "pcklId": "89",
        "rootWordId": 1364,
        "tlit": "laylatu",
        "frequency": "92",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " وَمَا أَدْرَاكَ مَا لَيْلَةُ الْقَدْرِ",
        "rootWord": "ل ي ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "لَيْلَة",
        "waznEnglish": "of the night",
        "waznTlit": "laylat",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "لَيْلَةُ",
        "answer": "(The) Night",
        "pcklId": "90",
        "rootWordId": 1364,
        "tlit": "laylatu",
        "frequency": "92",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " لَيْلَةُ الْقَدْرِ خَيْرٌ مِنْ أَلْفِ شَهْرٍ",
        "rootWord": "ل ي ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "لَيْلَة",
        "waznEnglish": "of the night",
        "waznTlit": "laylat",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "الْمَلَائِكَةُ",
        "answer": "the Angels",
        "pcklId": "148",
        "rootWordId": 1415,
        "tlit": "l-malāikatu",
        "frequency": "206",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " تَنَزَّلُ الْمَلَائِكَةُ وَالرُّوحُ فِيهَا بِإِذْنِ رَبِّهِمْ مِنْ كُلِّ أَمْرٍ",
        "rootWord": "م ل ك",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَلَك",
        "waznEnglish": "possesses",
        "waznTlit": "malak",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "أَنْزَلْنَاهُ",
        "answer": "revealed it",
        "pcklId": "250",
        "rootWordId": 1460,
        "tlit": "anzalnāhu",
        "frequency": "293",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "1",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " إِنَّا أَنْزَلْنَاهُ فِي لَيْلَةِ الْقَدْرِ",
        "rootWord": "ن ز ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَنزَلَ",
        "waznEnglish": "to send down, to reveal",
        "waznTlit": "anzala",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "تَنَزَّلُ",
        "answer": "Descend",
        "pcklId": "257",
        "rootWordId": 1460,
        "tlit": "tanazzalu",
        "frequency": "293",
        "surahnum": "97",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " تَنَزَّلُ الْمَلَائِكَةُ وَالرُّوحُ فِيهَا بِإِذْنِ رَبِّهِمْ مِنْ كُلِّ أَمْرٍ",
        "rootWord": "ن ز ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "تَنَزَّلَتْ",
        "waznEnglish": "to descend, to bring down",
        "waznTlit": "tanazzalat",
        "waznType": "Verb (form V)"
    }
]; 
export default words;